[大戰遜雷]LA Lakers 小圈子討論區 87

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

樓豬好波!!!!

遜雷點解

垃圾樓主

屌爆閪女人

垃圾雷

Bjai會唔會爆到pg又斷腳

Bjai今場40分啦坐底

樓主係咪廢青黎? 尋晚4點睇完獌 咁早又起身尻up

下場比熱狗456

熱狗世界第一

樓豬又燈

Luke Walton said Brandon Ingram will be asked to defend Russell Westbrook and Paul George at various points tonight.

哈 pg wb加埋有20分都偷笑

輸埋今場落第8

今日dlo咁勁無人講？

上個post講咗了

樓主 又冇加 迷羅

有ESPN正

終於認

原來燒鵝戰績仲衰過網

跟！

正路嘅
網起碼有個superstar帶住

Ad帶隊能力<dlo

咁nop夠有牛。。。

twitter王打緊第三節已經有32分
但睇一睇原來有16分係罰球

搞咁耐仲未開波呀

你老味主場球員都讀到漏電咁

笑左 thx

俾鍋b仔揹

Wa my boy

Long time no c

McGee 做乜撚嘢

上兩場我都係度喎

又唔撚入

雷啲防守咁勁

應該冇foul

Ball！

Ball 2+.....0

大隻到仆街

full ball

個場好靜今日

boo PG boo得幾大聲

BOO到佢都滕滕地雞

Bjai隻死人手

命中低到

留名波三雙 今日佢好態

bjai 隻手長到

B 仔對位食菜咁食

識唔識入波

屌,打到好撚亂

可能又要我卜出黎carry

出卜啦

Bjai

14 VS 13

Pg2犯嚕

西書喺波面前想入波都唔易

Hart咪浪射啦

一無人控就亂

Lakers
No.14
現價幾多錢？

守到佢5中0

B仔有態呀今日月

心仔一場可以比對面draw幾多次foul

點呀kuz

心仔成日舉高晒隻手比人吹
究竟係佢手法定對面呃雞叻

PG3犯

死沾狗 躝啦

Pg3犯嚕 boooooooo

PG一節3犯

西書第一節已經五中零

pg傻仔

師兄你地咩link咁快

西女人3犯

女人1節3犯笑到我🤣🤣🤣🤣

PG

送大禮or怕左我地Bjai

次次心仔都中伏

個框就打爛

搞咩laker girls亂黎亂多黑爆

呢球跳起左冇計
但平時都好鍾意失左位都捱個身埋去送foul比人,唔知為乜

ig可以單換ad了

黑爆都算
最難頂係有堆好似墨西哥混asian

Aquaman vs kratos

起碼要佢地AD+Cow啦

b仔weak side都唔單打

嘩Dennis無咗執金毛真係唔認得佢

仆

係咁draw到對面
好難得

卜

點解kanter矮咗咁多

B隻手真係好撚長

果然都係牙卜carry

仆勁閪到

Schroder

仆>>>>>pg13

卜2球都唔入

foul仲要傷埋好on9

卜單換AD

On9仔

送分 正

睇到都痛

做咩尻

入紙申請foul lol

多謝哂德國仔

癗啲球員有腦嗰班都走晒
剩返啲咁嘅...

失左3分好彩對面送返2分

咁不如卜換pg+首輪
我地蝕少少益佢地

卜9成FT

幾時都話啲綿花佬無腦

西女人仲要第一節就三犯

幾分鍾就3犯 不了

兩隊啲三分命中

驚申請唔成功，搭多下自殘

我貪首輪咋

動之以情

2/18

Kuz

兩隊都守得好
你識乜

馬又of

3犯了

馬又3犯

原來唔係kuz

3犯

一個來回古三犯了

My boy

Ball good pass

Ball肯剷差好遠

Aggressive ball根本無得守

睇嚟要買件波仔tee著吓

岩岩見到陳冠希

波衫都買左3件了

Ball尾到

仲有冇得買上年Hollywood黑色？

blk 7 wb

ps:雖然我覺得係foul

Ball

卜真係主場之鬼

Block埋西書

上年買左,同埋買左rookie果年既白色.

買件bbb好過

屌你打緊run call timeout

Walton好波

波仆後場根本攻唔入

波+卜

下，唔係成季都係咁咩？

ball有埋中距離就上神枱

上年買左湖水藍個件 幾靚

都話
Ball kcp Ingram cow 是撚但champ得

早2日去機場接機見琴有個黑鬼著緊黑色BBB Hoodie

基本上佢進攻好返小小,已經好屈機

連續good D 即timeout
爽4

真係痴撚線 究竟有幾智障先會係呢個時候timeout

swag

成日幫人止血

啱啱仆快攻嗰陣禾少係叉晒腰不滿的
睇嚟禾少只愛輸球

乜原來除左ball家四條佬仲會有人著bbb

Too easy game

牙波守到西書條傻西懷疑人生

Expert mode

型過supreme

所以湖對所有隊都55開
自己打緊Run, call time out
自己贏緊15分，第4節打5小
無錯，就係我湖

禾少幫對家定定個軍心

仆 = best lakers young core

癗無水行俠猶如垃圾

呢個真

kcp咁勁嘅

勁到

卜勁到

Wa 仆

睇3波啲highlight都見大把人著
係第一次親眼見到

禾少都阻唔到仆 應該會換走佢了

迷卜了

17 points in 9 minutes

KCP比PG撚到

唯一從未成功過既係反仆黨

卜讚壞咗

打錯？

垃圾仆

佢進攻好好喎
速度有 對抗性高 突破傳球有 三分一般
係差中距離

原來今日FT有7成

想打交牙??

冇

傻西書

打囉屌 有b驚閪

條傻閪傷埋

但easy layup炒粉

傻西插水？

西有無t

T左

抵死

激多佢兩激eject埋佢啦

迷卜了 勁撚到

呢d star會越激越勁架

德國仔勁 留wb鳩射好d

即炒

入左3分

唔燈了

Wb真係on99咁

係咪天氣凍 三分凍晒

ad 打到咁都要輸比羅

強打pg 等佢返去坐啦

2節4犯就正

曼巴血統

馬球練波式3分，比my moy射都入啦

咪係 唔識專登draw PG foul㗎

Hart今日3分

其實IG呢招crossover mid range 幾勁

BI控球耐D定廢老控得耐D?
我分唔到

傻仔食t

西書淆波唔肯爆lol

點解仆又有罰球射

Pg食t

明黑你

Air guitar!

b今日又打咩呀

打起咗Pg

Wow bjai

話時話, RR9要抖幾耐?

打到癗亂晒

1個月

4-5weeks 好似

嘩lance

kcp先係大佬，young core

Lance好波

呢2球幾靚

adams 真係幾勁

B jai黎料

B jai 勁到

波咁都交到

Lance又跳老舞

B隻手長撚到

舞王

仲記得楊叔同pg條練波片

屌2+1

舞王呢下沉唔住氣

Lance

今日 thomas byrant 16 pts 15 reb

點解wb呢下唔食t 上次lance要食t

舞王玩得太盡

明明守得幾好

放生pg 比佢射到順哂
應該強打佢啦

舞王做咩自己玩iso

Bjai對schroder都唔俾佢打

入左就好睇

PG3犯,但又唔鏟入去揀step back

幾戲劇性

舞王個傻仔想單打pg

Walton 個腦裝屎，咁都唔打pg

想入三分answer PG球and one

西書咁快8-9-9

牙龜又三雙

pg射起就無得打
要打到佢4犯

Who needs lebron ?

都唔覺佢有9個AST

為刷而刷嘅assist係冇乜實感

boo 鳩閪女人

ESPN台是咪真理來

Kyle Kuzma is questionable to return with a low back contusion.

Wb from air guitar to air ball

守到airball

四飯

Layup 廢到

kuz都傷埋
傷幾多人先夠

My boy dream step

要靠 ingram 頂住

PG勁到癲

成隊得仆識射三分

咩料呀mcgee

Boooooo

閪女人 數據比龜食哂

其實湖人係咪無訓練師，個個都傷

20射22分

乜都無 shooting coach都無

我都想俾lakersgirl圍

其他隊有big data track住球員健康狀況， d肌肉點，會預測今日最好試唔上，會無咁易傷

收到風練波直頭係去肌肉沙灘打街場

如無意外又咬到緊第4節輸

豬霸！

B仔主持大局

嘩豬

B👍

Wa仆

卜！

扑

豬好似又肥咗

有無順link?係咁斷

仆未入去坐已經咁勁
點搞牙

波守到西書2-16?

ball

好勁

boa 代佢坐

佢自己打鐵姐
空哂都炒

呢個鐘數出svi 湖輸咗了

西書命中率一向可以同老大睇齊

New klay

又air

Hart

SVI southbay lakers mvp

westbook 今場

籃板唔夠吊

Ball 守到西女人變傻仔

心d 三分呢

頭先ball做咩block自己隊個波

但波仔係守得幾好

牙波守西女人守到撚狗咁

兩隊都鳩能到

死拉唔開

個波都唔到

Westbrook FG 11% 3pt 16.2%

心仔已經10板

守到 但拎唔到籃板

如果湖再多枝箭頭就好

ball 單防真係好撚勁

籃板比人姦到

豬

Diu

準備熱血豬波

呢個陣好易倒水

Svi

Sweet layup by new Klay

開始成型

g league MJ黎料

法國次次第3節人地隊D FT好撚多

Where is Beasley???

拳皇傷咗？ 定豬已經係全隊籃板最好？

lbj可以trade得

豬剋住Adams打

冇睇，馬去左邊？

呢到冇佢既位置

LBJ + IG <-> AD + Cow

傷

可能仲處理緊媽媽身後事

傷where

過左身？

Lower back

背

lbj 換 ad +holiday

On9 廢波, 一野傳去板後

心同zubac做乜互搶板

Ball >>>>west
IG > PG
豬=水行俠

我湖仲有咩輸嘅理由

第四節仆take over

LOWER BACK CONTUSION

點解唔搵b守pg?

Kuzma做咩出得咁少既

咁睇得起LBJ...

急屎

食完飯返黎 又傷一件

可能驚b攻守做齊會無力

都係嗰句 too easy game

佢話佢係best player of all time喎

傷夠未呀

又傷

男人LOWER BACK好重要

New klay咁都唔入

咁都and 1唔到

B

又炒ft

B jai後腦兩個壽包仔做乜

其實wb 係咪好鍾意搶自己隊友籃板

賀沾爺牛一

Adams深受其害

換走new klay啦

new klay 開始打回原型

每個人都有高低起跌 俾次機會

Newk

防守時差兩三步，下下都想chok stats 拎板然後自己攻晒

唔射做咩

太子係咪又想輸波

Cupped

SVI返落去做球王啦

又出招

B仔呢段差到

禾真係on9 仔黎

如果佢去tank隊教波應該開心死佢

爛屎成日都食哂啲pick定flop緊其實

上番lbj啦

傷到無人換

第四節頭永遠都係垃圾

拉開了

SHIT

垃圾時間mj

每場都要講一次
太子禾一日唔走 都好難打

熄機唔睇了

反應又慢

見佢drive in就唔知做乜春

人地領先到十分八分先知輸緊

屌佢都要有機會先得㗎
Stephenson又唔交extra pass
B仔頭先比人夾都唔交 佢射乜春

龜一日唔出都好難贏

唉牙ball

屌 炒完罰球未

又唔入

炒哂

B仔波mcgee仆都出咗好耐

PG 嚟講得49% FT

唔box out 癗啲人衝哂入去搶板

攰到瀨屎了

見到mcgee籃底單打就燥

籃板廢到

睇怕都輸了

心仔又唔生性

籃板 罰球 抵輸啦

hart 肯入未

bi第四節唔掂

咪撚再比ig 控啦，都唔知做緊咩

Bjai真係好中意拍入人堆

點解b成日都第四節柒

前面打得好有撚用
最尾打到成pat屎咁

B又做乜鳩

啲得分點傷晒

俾Noel偷波

牙波都差不多

仲打half court
打快la

質素係咁上下

唔係pg守都攻唔入，又妹波

佢第四節都係做長跑選手最好

次次都係,第4節比人迫壓就係咁

反B黨上曬水

佢係咪打唔到逆境波

攰啫

屌 波仔射入罰球未 on99

BI 個種廢唔係言語形容得到

又炒

上場打king屎唔計=.=

wb出嚟啦

收mcgee啦屌你老母ON9禾

b攰撚都死 kuz 又傷埋 冇rotation 打撚咩

Good job hart 推快佢

推快d la

反B d on9 仔又黎一球論

換人完全係屎，佛系教波

打緊乜。。

B加油

Half court offense垃圾到

10-day 簽力羊止血

質素始終有限
俾盡二線頭
但當一線星咁打iso
特別呢排無占露晒底

防守放題咩

前面打得好有撚用咩

都冇力打

谷咗咁耐 有得屌唔通唔屌？

佢D控球真係唔太得... 妹妹下但過唔到人

上場唔見啲人出黎屌

屌老母， ig 次次慢慢控，最後幾秒剷底炒

上傷

MCGEE好似發緊夢咁 連續兩球漫步上籃

對手硬淨D就有D怯咁,同埋拍波未到家

希望B timeout出返嚟有返上一場個勢，佢一到第4節就淆

牙Ball 射罰球比主場球迷Boo

痴線

咁q4係打得柒嘛

係囉 比佢地抖下氣啦

上場嗰陣留意到有部分會員仲未出世

佢同波仔都要打屁股

young core唔比屌

個場靜到 球迷冇人嗌

係咪真係唔撚話得?
打得好讚 打得差屌 好正常

全隊射ft都應該boo la

有呀，頭先Boo ball 仔

Ball真係撐唔落，罰球又得五成

好少可以清楚聽到拍波聲

板呢 屌

F1 for sure

新湖牛

ball唔改射姿真係死得

屌唔咩位

剷埋去 一定foul佢

1/5 ft

佢防守係好，但係啲劈柴式射球

痴線心都未跳佢就跳到9樓咁高

wa 雷條友弱智架？自殺

hack the ball

咁樣正面跳

全隊都係

條友唔要命

呢樣真係屌咗成場
輸咗 唔好屌bi ball hart
屌晒全隊籃板

唔好比KCP守PG啦

打左兩分鐘個分無變過

不過拍波真係好7

飛起左

要豬波了

唉b

傷撚哂d 得分點

冇得屌啊嘛

俾PG 尾刀了...
尾段完全攻唔入

10 day 簽melo 返嚟玩下啦

PG 表演咩叫球星TAKE OVER

pg打爆咗

牙b瞄邊到

比pg射死 無了

女人呢d巨星波

唉。。。

B真係撐唔落

歷史上無明星sf射波好似b咁慢

懷疑pg了。。。。

輸自己罰球 三分，湖人班教練團炒撚晒佢就岩

心仔回歸!

superstar同young core既分別

反B個啲有幾可會贊佢先？

BI 真係好廢，寧願你食肥自己用身位爆入去

炒12粒罰球

hart 終於入

做人唔好咁痴線啦

終於

IG好波
無James 之後 邊場第4節iso 無被人偷波之後easy basket

睇襯場場都被人尷生偷走個波

PG晨早 3 FOUL又唔攻佢老母 比佢射到順哂

walton 仍然堅持唔用 shooting coach，定話 svi 就

有球係俾Noel 偷波呀

場場

呢段真係唔知湖打緊乜

水行俠太極咁卸開拳王咩位好型

88 B仔

熄得

foj係咪返咗屋企了

GG

唔好再搵BI 單打啦好嗎

蘇c黑柴可唔可以教埋我湖
解放黑奴

球球係咁單打
over 左

平時有多個kuzma 好啲
無喇呢場

Ingram打極都得一招。。。
右路拍入去 上唔到step back/ 轉身 fade away tough shoot

屌仲單打！？！？！？！？

Bjai去到new orleans要俾心機練波呀 我地西決見啦

已輸

個23號做乜柒
球球衝埋黎自殺

tyson做乜打人

撐B 算9數啦 咪再搵藉口啦

完啦 下場見

久違既24號戰術

請問呢個陣有邊個可以單打？

off reb, TO
守到西書點都係假

IG 好波！後生又有潛力！必成超巨

唉屌

跌晒價喇又

b仔連打咁多球巨星波無球入一係to

反B 算9數啦 專拎一節半節去屌

No jim no playoff

其實企定定就得,但對面又擺個波出黎,忍唔到手

每個play都係咁。。

冇人做得分點 打撚咩

反b又進場

又單打
罰球又柒
射好少少罰球都夠贏

出zu svi lance嗰段輸最多板

不過今場無kuz 可以唔計

weak side睇波

Sorry一直係場冇走過

雷個２３號仔係咪嚟自殺
佢球球都係咁

最主要冇占

唉熄了

有贊有彈真係冇乜所謂
但係班反B有幾可會贊？

又唔打offball，持球又打唔入

比kcp/ball單打都冇咁嬲

B仔唔單打仲有邊個可以單打

唔好再傷人啦大佬

輸波禾少就識笑了

你班友以為個個係老大可以1打3?
依個陣得一個主控，次次B 仔入去都起碼兩個人夾
傳返岀去比KCP ,同Hart 都炒過哂la

有幾可打得好

clutch time無占士好惡打
利申:唔迷占

點解一定要單打
突破分波得唔得

anyway 人腳有限
無咩好講
有隻rondo /kuzma 都好好多

上一場？
今日頭三節？

RUN 返一兩個play 都得掛
雖然Walton 廢

同埋真係球球都打唔入

ball咁既進攻手段 對球波好大傷害 連普通既罰球都5中1 點打

成隊垃圾ft都唔識射 去死

佢第四節係柒呀
但係冇人做得分點 咪b瘋狂iso囉
又冇rotation kuz又傷

上場個轉身都仲J 緊

bench唔見占

Set play個人係教練

有咩play 下下用screen 跑出黎pull up 3

上左去同人傾計

無了

Oh wow LeBron's team lost when he didn't play oh wow what a surprise wow

Gggg

b又柒

上場反b潛哂水，不如反b出去開post diu la

班友ft咁廢其實知唔知醜

幾千萬簽個廢中場邊睇波 呢獲真係中晒伏！

D 人一反B 就失去理性

廢老幾時出得

師兄似乎針對火箭

分到你入先得咖
hart mcgee 全部off night 打撚呀

冇啦 熄得

死沾狗

好奇一問 點解呢個時候唔出beasy ? 定佢傷左

下場開始TANK 會唔會太遲

Walton 真係垃圾黎

投降啦 成隊唔似打緊波 冇曬火

Ft射到咁撚衰 抵豬啦
19/32

分波？ 分比邊個呀？

B迷
平時占/ 馬 射哂D波 我B仔無球權唔計
今場 無哂得分點 我B仔射唔入唔計

唔知點解B仔一有人屌梗係好多理由撐佢.
平時D人屌波屌馬都無咁多人出黎護航

一直都不認同ball好用 吹太大

未歸隊

沾狗

收咧啦，隊波咁垃圾，carry唔到幾耐

鐵人咩大佬

仲話自己The Greatest of All Time

Lebron 21-0

Lakers 0-17

防守好勁 算係控到場
只係每當第4節都俾曬波 Bi

一直盲撐，慢慢發現不如預期，礙於自尊又唔肯認低威

牙b第4節打到on99咁
牙波就進攻無晒影
想羅了

LeBron's teams are now 24-51 (32.0%) in his career when he doesn't play. Really surprising since I constantly get told about how every team he's played on is so "stacked".

下 冇人護航你失明？
係第4節係射得柒
頭3節保持效率你唔講

湖人本身已經冇咩play可言
都唔覺bjai可以跳過walton去set play

都幾撚好笑
個個screen 完之後pull up 3 炒哂,分完又炒

傳波同控場組織兩樣野

b冇控球 冇3分
唔好對佢咁大期望啦
冇希望就冇失望

第四節開始睇
B對住女人。完全攻唔入爆唔入
Pull up轉身起手炒晒咁制🤦🏽‍♂️

今場根本個個都打得柒，Ball 得返個守字，進攻隱型
Hart FG 5/16, FT 成隊都柒
成隊主力傷撚哂，但就淨係屌B jai 個第四節打得唔好
如果唔係B 仔加KCP 頭三節打得好，一早就垃圾時間la

Lonzo唔該反醒下，你想第四節關鍵時刻有波打就唔該你練好啲罰球。你比人換走間接令到ingram球球單打球球炒，真係撐唔落B仔，一場好波之後起碼要柒返兩三場，J潛力J足3年，再係咁pelican見啦

公海大大力屌完

佢球球都自己射埋都無分你又知kcp/lance/hart 會唔入

反B:唔入無所謂 最緊要第4節肯企出嚟 唔好頭dupdup

到第4節真係自己打炒晒嗰陣 風向又唔知轉咗去邊

老問題
罰球差同禾少真係亂黎，講到口臭場場都好似第一次帶波咁，永遠冇進步
吾皇再唔出 個季後賽應該都涷過水
ball防守係好，但係一日冇外投冇罰球都冇得打，人地完全知你唔會射黎守你

第4節真係柒到無眼睇
D 進步咩波黎
球球單打，Walton 汁柒左佢啦

佢唔痴波打其實加個得分點同佢落場係好好打，但前題係，要識射 ft 吖屌

屌禾好過啦，成場on99咁，都唔知set左d咩play 出嚟

現場屌左

其實成隊命中率都差 點解淨係屌一個人呢

邊個盲先？
有人反馬就話佢夾到占，又勤力，老大點名，又只係27pick唔好expect咁多
有人反波就話佢防守好勁，傳波好好J

對bjai就吹大咗，妹下妹下，夾唔到占，輸波做罪人。

反B黨最公平

Brandon Ingram had 17 points on 21 shots, but he made up for it by having 4 turnovers and being built like KD.

之後3場 溜狼牛

老問題第4節冇人壓場,任你頭3節打得幾好都冇用

中point
控著個波 做唔到組織
射剷廢 打唔到pick and roll
中投又冇 一定要靠隊友不停走 先交到波

咁佢球球iso 你又知佢唔入
佢已經分咗幾球俾hart kcp 啦
不過冇可否認b今日係打得柒

Young Core

B jai都幾慘
冇占個四場全部都唔齊腳
一係傷波 一係冇mcgee rondo 今場又傷馬

體能版kendall marshall

但你覺得以上有邊句係錯？

收皮啦沾狗

好叻仔啊識cut相

盲係邊？
上場打得好又唔見你d 人岀黎讚下？
佢早兩三場都打得柒我都有屌過
但上場佢clutch time carry, 今場冇rotation 冇得分點比佢分波，都叫打左三節好波啦，成隊打得柒你地淨係屌一個我覺得對B 仔唔係咁fair

??? 第四節咪成段炒撚晒
入我就唔屌啦

人不嬲都係盲嘅
要捉一個戰犯出黎方便屌嘛

btw
講撚咗兩年
罰球有番average已經要還神
每年起碼贏多10場啦屌你老母

我撚有講過

已經由迷b 變想trade b

第4節分左個波出黎都跑唔到play
好似傳炸彈咁最後十秒傳返比bi單打

無埋kuz，IG 可以盡情證明自己了

馬 ball打得唔好起碼肯分波
或者用第二個手段得分

屌你Ingram 球球都係同一個模式
進攻手段得一種
以為自己手長好好打？
下下同一個方法 盲既都識守啦
所以每到第4節咪俾人適應左 下下守到

咁咪就係冇人做到得分點囉
kuz 傷咗 冇rotation 搞到b要打40分鐘
分完波 大家都炒 咪要逼住佢打iso 囉 點知b又鳩流流

馬係夾到占 得分係唔錯 但防守問題同上腦問題被忽略
掉返轉波仔進攻欠奉

三個入面ingram net rating係最好，但永遠都係第4節柒就被放大曬所有問題。就好似佢今日頭三節嘅努力被抹殺曬咁。

Lakers Young Core我都支持，但係大家對ingram嘅bias比較多

同意，真係開始頂唔緊

講個數據比大家聽
牙Ball 既罰球48.6% 係一個咩景況

今季全NBA 有208 個guard 射過罰球
計% 牙ball 排204 得4個友差過佢

Ball 問題大過 Ingram

Ball冇進攻根本打少個，IG起碼都鏟到入去博foul

今日有邊個射得入啊？
唔射又屌
依家主動出手又屌

咪同你講左，波已經分左好幾球
咁你KCP 同Hart 又入左幾多球呀？
見隊友唔入咪自己去囉，但自己Jump shoot 都冇手感
我沒話你地屌B 第4 節all miss 打得柒係屌錯
但集中屌佢一個公平咩 明明成隊打得柒
咁第4 節有邊個有貢獻呀你講下囉

其實冇分別
博完都係唔入

呢一刻黎講
真係練好啲罰球仲緊要過set play

1:3

ball一日冇射波，佢都唔會有咩作為
罰球好似等收工亂射咁，大佬呀返去練下波啦，後衞都射成咁真係想死

唔係bi打咗3節好波 你班占狗反B又點會咁遲先上水

咁佢成季整體係7

波打得差就話佢呢年年紀有咁嘅防守同bbiq係好難得無得練 有superstar potential

B只係一節打得差就屌到上天

一節

7係邊先

Kuzma Ball Ingram 三個入面
Net rating Ingram最好

我唔屌場上最大粒個個
屌邊個？
唔通屌側邊斟水斟慢左？
你要做得大佬 就預左要俾人屌
有邊個球星唔係百屌成材

問心
其實今場最後個節應該邊個出黎carry?

ball 肯分波，定淨係得分波？

牙Ball 罰球48.6% 仲差過Oneal Career FT 52.7 %

成件事好痴線
點打Guard 架大佬

真係好有道理啊

Kuzma -1

McGee 0

Ball +4

Hart -1

Ingram... -15

walton

叻啦 之前幾場又唔見你講？

其實有冇苦練下罰球 大佬 如果罰球正常d已經唔使咁辛苦

射姿問題....

罰球得四成幾，佢自己都應該覺得羞恥啦
一個後衞得四成罰球，比人博到犯規，又係炒哂，外投又唔 穩定

(打teamwork
真心）
本身ff 緊會唔會奇績有三分雨
點知ingram 球球自己上晒球球炒 先上水屌

可唔可以講下今場頭三節點差法

今日成隊手感好難有奇蹟三分雨
按頭3節既手感
唔係IG就係KCP出手

咁教練有冇戰術先

望下人地Doncic 再望下自己班Young Core...

咁Ball 同hart 上左35+ mins 打到咁miss 左咁多球把握力咁差你有冇屌呀，前期KCP 同B jai carry 你有冇講呀？
講埋d 咩屌斟水果個真係多9 餘

唔洗再波/馬/B 互屌啦
3個一齊TRADE

PG唔分波做咩？
Rondo都係得分波

禾頓：昔吾上將占士、朗度未至。得一人在，何懼雷霆？

其實b個打法好冇效率
成日梅下梅下，又冇3分

下？打勇士個場入咗唔少分

冇睇波就走啦

全NBA 有99個Point guard
計FT% 牙ball 排91
最尾果幾個仲要係無射過罰球D 垃圾黎

牙Ball summer 唔攪射姿上限幾高都無用

講數據 kuz 第2得分點 除左lbj 就係靠佢
Lbj ball都鍾意傳比佢
講球場表現 kuz問題整係防守唔夠Ig ball好
Ball Ig 本身仲多問題 ball 進攻差 射剷罰球都廢 組織都吹大 得傳球防守
Ig 控球廢點控同做組織 仲妹過lbj 剷完罰球又廢

球球傳完一個圈咪返返ig手淨低十秒又玩傳炸彈？
根本就無play
牙占係到都係step back 3

沾狗logic: 湖人輸波=BI負全責，咁之後james有份打而輸波大家識做啦

哦 姐係ball上幾場個d十幾廿分 triple double又唔計？

冇睇波就走啦

走啦沾狗

睇下OFFRTG同DEFRTG先啦....

我湖D young core 不嬲都係吹出黎
唔好話拎rookie of the year
4個young core 得kuzma 入過Rookie first team

笑話
之前唔好話輸波啦 贏波都係屌james啦 講經咩你

唔撐占
不嬲覺得如果果陣簽既係pg而唔係占士，呢隊湖會更勁

清 你出黎搞笑？

咁啲沾狗係抵屌喎

Rondo出少過ball

Rondo今年射3分 上籃都有

唔好再嘈今場ball定b邊個大問題啦
兩個一齊nop見啦

真心講句，殺神蝦蚊老母既時期都捱得過，但睇住班young core唔長進哥種恨鐵不成鋼既感覺真係好難受。

Young core之中，我覺得最大問題既係波。係，佢傳球防守都好好，但比我感覺上佢恃住有呢啲優點有天份打天才波就算，有冇可能一個後衛罰球係唔過5成？如果我係佢一係就收皮唔好獻世，一係就每日加罰多幾千個練到有進步為止。有睇上年既就知young core成隊罰球都柒，今年得馬一個有明顯進步貼住8成。

B我相信佢係真係有潛力加勤力既，但身體對抗太差，令佢第四節單打好易比人逼到to/爆唔到入去就轉人身tough shot，我真係唔知點解湖人搞唔掂呢樣野，真係train唔到大隻？罰球就一樣咁柒唔使講。

如果真係有機trade到ad, 波同馬真係trade得唔駛諗。我寧願留心馬，兩個都睇得出鬥心好強，馬守雖然柒同埋真時腦衝，但睇得出佢有自知之名，會想改善，睇佢罰球進步就知。心仔種打法有機會成長為一個可靠既3D。

Rondo+hart+LBJ+馬+AD 我相信隊波會順好多同埋關鍵時刻穩好多。

換ad + 牛

打錯，係trade ball同b

Agger

訓左無睇
今場邊隊贏

都仲未講波啲輕鬆上籃炒粉，唔係講緊一球兩球。都係哥句，柒唔緊要，keep住柒就証明個人冇鬥心，唔會想改好佢唔好衰比人睇

見到世界大戰都知

有時唔係話要你極速進步，但係都要睇到你有改進先得架
BALL射波射左年幾都係咁，如果下年都係咁就真係可以換走佢啦，唔好浪費時間

我真心想問
LBJ同RR9究竟係唔係打左2年NBA就有晒E家射同摌既水平

Lbj第一年都屈到仆街啦

樓上位巴打已經答左你，唔係唔一步登天，但要有progress囉

羅仔就carry 爛網殺nop

Who miss DLo

收皮喇 夾唔到占士就話trade

屈係佢體能
唔係技巧同射術呀麻

On99 我邊隻字有提個夾占士，呢啲自身問題，有冇占士都存在架啦

練左罰球再講

搵lbj點比

咁Ball暑假傷左腳
都唔能夠全部時間拎黎練野
而且佢係改善緊射姿
D.Ross由唔識射3分到今季career high既50分
都用左幾季時間
我覺得係組隊方向問題
圍住LBJ組隊就最好係皇家火鎗隊
但如果圍住young core組隊
其實可愛帶隊會好過LBJ

遜雷

牙羅 22 + 13

以一個榜眼黎講 就已經唔合格啦

人地唔識射波，但上籃無敵🤷🏻‍♂️

BALL上籃我都數唔到炒左幾多球

點解啲罰球咁撚衰

主力傷3件
命中率差
第4節體力不足
無戰術
先係呢場波輸既主要原因

總之有good deal就trade晒班young core去

根本無人成到大氣
牙羅牙牛果d就似樣

我都希望原陣衝冠見夠熱血，前提係young core（尤其波B）心態要進步，唔好再諗住fancy pass highlight play然後turnover，落多啲心機去fundamental，練好罰球上籃三分，如果完左今季都冇進步就係時候變，想盲撐都冇機會了，g lo實做野

d rose會罰球4x%?

Btw 個topic 燈到，原來又係學友累輸波

只係計3分
LBJ頭幾季平均都係3成多D
LBJ係歷史級別既神獸新人
Ball最多都係呢代叫比較頂級天份既新人
能力暫時都無得比啦
但起碼Ball有進步唔好當睇唔到

心防守同上籃硬淨但成日都送罰球比人,而且身高唔夠
馬罰球進步但3分差晒,腦衝又話唔緊要
波今季最大進步係身形但比你無視左,未來的確取決於技術既改善(幾乎全部都要執過晒)
B既中距一直係隊中最穩定,臂長優勢真係好大,但身形心態都係偏弱

其實4個都都有優點缺點,唔駛下下踩低抬高
利申我最希望係4個留晒,不過都冇咩可能,不過要trade都可能等到完季,季中trade應該都係郁舞王/B-easy果d一年約多

諗咁多做咩丫
Trade 左占士返黎 都係搏下季姐
Magic 依D 撚樣同你講感情咩

Summer 好大機會有Young core 走
特別係AD 有約在身 一定要拎人Trade 先黎到

不過我覺得今年可以睇定啲先
我就覺得今年唔應該諗TRADE走人，橫掂季前都係目標下一季，今年當磨合下，但係太子禾就應該炒啦，戰術換人都係亂黎

DLo Jc kawhi lbj ad

點解只計三分？

有無諗話你地湖人d新人咁廢係背後養成系列問題多過球只本身

Randle DLo已經打哂面啦

我諗要睇下夏天追唔追到Klay/可愛/KD果D大牌先

你講嘅人，係三分罰球都弱，但人地有其他穩定進攻手段
Ball 只有一樣，就係三分，仲要差

真
trade晒佢地係為佢地好

牛今牛20-10 三分準過波馬b
羅18-6仲要打得29分鐘

DLO去搵Chris Brickley練波真係幾好

波b今日面對既係西書同pg
進攻預左俾人收皮

推得咁快就知Bjai 一定打得7

Btw
真心想Bjai 走
潮人打波要天生天養

牙牛比夠球權20+10根本easy

羅仔比教練打壓同carry d 垃圾都講緊東八

所以咪話可愛帶隊會好過LBJ
LBJ唔識教同鬧
如果以現時聯盟黎睇
除左老大出山
唔係應該無人會屌得醒班young core

反為我覺得今季叫做養人好環境Wor
有個All Time Great 加盟 減少左帶隊壓力
有RR9 Mcgee 依D 冠軍level 老將
頭兩個仲係傳波好手

球隊又唔係太陽果D 擺爛有望打Playoff
其實係好時期成長
比起Dlo Randle 果兩年好好多啦

Dlo 果期Byron Scott 直頭bench 左佢

爆埋閘咁Inch

咪癲啦

幾時講過馬腦衝唔緊要，講到明那馬防守放題同埋有時獨食腦衝，如果淨係睇數據馬得分籃板助攻都高過B，但我都係認為B overall 好過馬。

心係成日送3/4point play比人，但我覺得呢個問題會隨住經驗改進。

無提到唔等於無視，當然四個都有優缺點，但個人認為心馬會針對自己弱點去改進。

老實講防守既野有時都要睇對手，好似harden咁你穩邊個守佢都係體毛犯。但攻進手段差真係講唔過去，尤其係罰球，自己可以掌控既野做唔好真係好炆。

所以今年班細真係考牌

爛網個教練
我懷疑佢想壓低Dlo d 數據
Summer 可以平少少簽約

條仆街次次牙羅起Q 就收起佢
起馬坐成7/8分鐘先出得場On 99

今日終於有超過33分鐘即刻有貨交

Byron Scott淨係鐘意jc
個時日日屌佢唔俾dlo玩
講真湖人呢班young core遲早應該俾人換鳩哂
養熟少少攞去trade
湖人有幾何養新秀
得Kobe magic呢啲癲佬級咪留囉

hart 絕對值得留
唔會貴，又好用

駁唔到，太子禾真係廢，睇左咁耐都睇唔到佢有咩戰術。

有LBJ哥陣就靠佢控，一係單打一係突破分波。冇LBJ哥陣，例如今場，好多時候都係三分線外面傳來傳去跟住又係單打

第四節關鍵時間柒唔屌 幾時屌？想做大佬就第四節出黎take over

Byron Scott 淨係識刷老大鞋 教波垃圾黎
明明隊波擺爛咁緊係養新星架啦

我屌鳩佢
Second year 榜眼無神神Bench 左佢唔知做mud 鳩

唔識教係LBJ一直既問題黎
打得唔好就要出聲小架啦

睇左幾場無占波
淨係見到一個啲術
45度3分搵2條友做pick俾Kcp 射3分
無後續 或者 第2 d戰術

帶隊點都好過kawhi 啦

佢肯定唔係教人打波個隻
但起碼會承擔起隊波嘅責任

湖人今季入唔再Playoff 第二輪
我估計Walton 一定執包袱走人

我覺得無錯 應該要屌
百屌先可以成材
以前kobe個啲都係咁俾人屌

scott明明最叻教pg

其實你地嘈乜鳩，7月簽個大粒FA ,呢班young core 都拎哂去all in AD
唔洗爭論波馬B邊個好d 3個打波都有d野係極唔穩定既

其實上場第4節都係咁上下
不過上場入

可愛果種係唔需要其他人討好佢
佢亦唔會理其他人
但LBJ某程度係要人討好佢
同埋佢會理會其他人點睇佢
以成班young core都係毒撚款
同LBJ夾肯定辛苦過同可愛夾

咁最後都係大家選擇自己相信既野,只係我覺得波B冇你講到冇鬥心冇進步咁嚴重姐,至少佢地有針對自己身體優勢黎進步丫

其實你打開波就知射姿係好難改
尤其係比賽既時候

咁最後都係大家選擇自己相信既野,只係我覺得波B冇你講到冇鬥心冇進步咁嚴重姐,至少佢地有針對自己身體優勢黎進步丫

quote返先

輸波都係一種學習黎
今季其實有幾多呢啲close game 俾佢地試
我覺得係好經驗黎

打開波改射姿大約要3個月左右,所以都係睇夏天個人有幾大決心練
宜家季中要改就冇可能咖啦

咪搞撚到叔縮係到呃飯食囉

其實係，AD 肯走一係緑軍一無湖人
兩邊都要拎人黎Trade

4個Young core 我估牙ball 同 B 會走
Kuzma 同 Hart 會留

佢個隻射法仲要係拋出去咁
要改番做正常咁向上射出去
應該要再耐啲

最怕鵝話我要晒或者3個再加野

其實應該一早deal 好左，Randle 同送比燒鵝無分別

真
下年都係咁會無人要

之前睇過IG d post話波其實出手落腕係冇問題,甚至同bird,curry一樣,只係舉波位置好撚大個問題
睇返季前IG流出佢擺返中間少少射波同上年打勇有球急停出手幾咁正宗
要改真係冇問題係睇佢個人點諗

唔係講緊波？

Sor我自膠 你既ig應該係instagram

牛都係簽左1+1咖咋

今年Ball上籃三分係有進步
開始識用身型同上籃有時識屎忽頂住人地pg

冇錯

射姿唔會打緊regular 黎改喇，offseason 執得幾多得幾多

如果MJ想留佢應該會迫佢改卦?

兩個榜眼加Pick 差唔多啦
湖人好似仲可以加錢

Kuzma 打off ball 又可以同牙占夾
應該唔會Trade

夏天簽多粒大星
分分鐘馬都無得留
不過jeanie姨好似好冧佢

Don cox 琴日都打得差wo

其實kawhi教好d
起碼同湖班young code生涯經歷相似一樣有好明顯短版
唔似lbj一出道就零死角咁

最多比埋心NOP，Kuzma 唔留就ON9
唔係話淨係迷馬，但係建隊黎講
佢依類球員是旦掟佢去任何一隊波都可以拎到17+

佢打波又可以唔洗持球，幾好用，下年都係Third Year，份約得3百5十萬，真係沖冠拼圖黎

Doncic

搵doncic比真係哂氣
有幾多個歐洲新人可以第一年19歲就咁勁 即插即用 完全唔需要適應
我數唔到第二個

19歲拎緊19.6分 6.5板 5.4 助攻

上場差極都拎17分 6板 3助攻

重要唔怯場

我打2k
試過mygm組左ball+doncic

比條撚咩，數據全面壓制湖人4個young core
仲要我地果幾個都唔係2nd 3th Year

都已經係

清 咁講有咩意思
Kobe LBJ MJ 咁撚勁都會輸波架

比較下年青球員姐，事實Young core 係打不出預期
我夠想佢地上到All Star 啦

divicenzo攞硬roy啦
公鹿戰積咁好
傻西甲狗

以為咩西甲狗

17分佢一節都敗哂啦 防守比人強姦

誇張左

Kuzma pf 黎講 真係太undersized.....
2.06 m 但個體型可以同人地大隻d既2、3號位差唔多
佢要再大隻d先得

發覺呢兩場波仔都係過半場俾bi舞之後縮係角落頭
好似之前b同占一樣
究竟係咪禾既戰術之一黎？

咁樣又公平啲咁講.....
人地細細個就真係打緊職業賽.

Yes 提升b仔trade value
之前ball打得放刷到準三雙
驚trade ad要用到佢

波仔要隱藏真實力等final爆放
情況好似病西要係final射入生涯唯一一球三分同g7絕殺三分

唔只係職業咁簡單 仲要係MVP
佢出到黎個感覺真係勁

又ff咁講
三波都打過下叫做職業
到時又會唔會有番咁上下呢

天才球員.
最年少 歐聯MVP 真係唔係講笑

三波只要態度唔出事就基本上mvp級

其實第四節無進攻點應該比b打post up單打，好過要佢帶住個波舞啦。當ball 係fisher, b係kobe咁打囉

當b係kobe

講到口臭

Zubac = gasol

當b有Tayshaun Prince級數已經滿意

有無咁低要求

有預感真係trade走bjai既話bjai會打到風生水起

全盛prince 進攻都唔差

至少要用3個trade啦

我講緊試下比下佢打post up
好撚過係出面拍咁耐

條友黎黎去去得嗰招，仲俾人話馬見頂，b未見頂

同意，已經無體力，仲要兼顧埋組織，不如專心post up搏下

b post up 得轉身fade away 一招
佢最穩都係中距pull up

早2日又話佢無得做組織
要佢狂單打唔係佢長處

而家又話要佢做組織好攰

話說三波幾時draft

預測21年

唔係20年咩，今年打多年high school，出年大學1年

Prince 最高都有14.7分

you see see羅牛
連Larry仔都試過絕殺做英雄

牛 19.9分
JC 16.9分
Dlo 18.0分
Nance 9.1分
全部人都career high

ig都係冇咩得分既爆炸力咁

lakers 攬住太多所謂嘅 young core，其實你當佢地係 trade asset 換返嚟好過

問心，成個 league 有幾多個 superstar 先得？你睇極佢地都係綠葉襯托，倒不如換啲現成好過

trade zo
下季輕鬆13-8-9-2-1
45%fg

感覺三波係正常射姿大波
基本功一樣唔好

今季咪咁打

上籃手感好好
點chok西都入

但應該係防守大黑洞

佢d chok西上籃到nba level好易被內線block

防守 Lonzo
進攻 Lamelo

可惜可愛季前仲傷緊，唔知trade唔trade得過
我都同意有superstar就不惜一切去deal

pg辣殺唔好當佢係

我羅係勁，無乜好討論

講嚟講去都係同一句說話
根本練好啲罰球
已經唔存在close唔close game
已經唔需要有咩play
更加唔會有啲咩要搵人takeover先贏到波嘅情況

罰球罰球罰球呀屌哂你地young core嘅老母

咁可以點
係我湖(太子禾)底下打極都係咁上下

占士都成日2中1
都唔知係咪風水問題

認真

罰球好少少最少贏多三五場

已經排緊西二三

最好入唔到 playoff，重新洗牌好過

人地 sixers 都tank 左幾年，但你睇下人地

哇，搞咩今日d po去得咁快

做到prince 果隻ace stopper 已經滿足

Zu+雲加夠換ad啦

又陰啲陰啲反b

換閪到咩
當人地傻既咩
咁廢搵鬼要？

唔出哂ball Kuz bi ,唔會換到

其實換完 ball b Kuz 牛加是撚旦都champ 到，時間問題only

之前記得有師兄講新仔換唔換其實係賭博
用potential 換proven star
其實都真係好岩

但好老實。我自己都真心支持b
但打左3年d potential 都唔知有冇爆左一半出黎
以而家的條件。諗住去換AD都真係好難
分分中at least 3個young core人地先肯換
始終新仔表現人地對家都會睇。

第四節今日b明顯冇力
要剷冇剷要射冇射
對住女人完全爆唔入
而且b控波唔掂。甩下甩下。罰球奇差。究竟教練團有冇幫b針對性訓練呢個summer

恨鐵不成鋼。我都好想b可以用成績令我地一班跌眼鏡的fan收聲。但一場好波幾場西波。唉

開頭唔係pg守佢嗰陣都唔爆對面唔知做咩

Ball啲罰球差到俾主場球迷boo

想分多啲波 等隊友射起掛

輸下落返第8 牙占幾時出得返 依家kuz傷唔知下場出唔出到

牙羅無份？
NBA真係好黑暗...

droae

系。。。

當值仲多票過259

可以賣廢老未呀

Lavine wall都有但無dlo

當值咁高人氣 好少有rookie可以第一年就入all star, 仲要打正選

其實真係唔好將佢當rookie咁睇

當值真係好好丁

wa做乜有條友場場拎40分
拎埋12月最佳球員都仲低票過d.rose

唔想睇射罰球唔比呀

kuzma 都上榜，相反 ingram

bjai 不嬲都冇乜人氣

Kcp 自己請左投籃教練

Jeremy Lin 都有六萬幾票，Dlo 呢？明明佢 carry 緊 nets

B一招

有一招唔緊要，最緊要 effective

姚明都係得兩三招，post up fade away，hook shot 等等。

但人地有過 50 % FG 同 80% FT 者

Dlo fans呢個post多過美國

B jai second year仲廢過羅仔second year

離開左湖仲有邊個記得佢

有lavine無dlo真係講唔過去

有D同no D既分別

有3 同no 3既分別

牙羅年年都有幾場carry到贏波

Yes 嗰幾場 dnp

又想洗底
熱火果隊三巨頭都唔 stacked？

正常丫
得呢度先會迷影相仔

無罰球唔識打波

牙仆勁𨶙到

唔怪得佢全隊罰球最好
真係屌老母愛知佬
見隊波罰球射波咁差
係我就即請個shooting coach 番黎

收啦失業狗

宜家果d鍾意自己出黎做personal trainer
free d 又搵得多d
ig見愈來愈多

請lethalshooter做shooting coach

學友好波

球證幫到湧盡都要輸

反占又輸

上年佢IG有講過叫波仔搵佢

仲有冇早排笑火箭尾3冇playoff打嘅巴打係度？

好彩我不嬲迷占

馬刺又贏埋 跌到西8了

箭迷小氣到

唔好柒啦。

呢度D人仲屌廢老

不如吊walton好過

我指占哈登

J埋d b仔
幾時先射得出

俾d耐性
身高手長
肥返就靚仔版字母哥

唔係話冇占廢咗
不過係同上2季冇分別姐
法國之前屌牙牛第4節上腦係屌錯
佢唔上冇人上

如果我地第4節有羅使輸？

有羅有牛
內外都可以take over

有羅有牛我地champ咗了

波羅b牛mcgee
rr9 心 仆 馬 拳

愛狗帶都champ

其實ball 係咪 overrated
睇波 見到有傳球防守 但傳球有時唔算到位夠力，單防幾好 但係協防補防都會走甩人令人wise open 3
傳球防守 nba其他PG 又唔係搵唔到類似 或差唔多功能

佢又唔算主控組織人 因為都係比LBJ 同rondo做仲好 只算係接駁人

最重要係缺點太多太明顯，無罰球無中距籃底差3分都差睇手感運氣

對比下 ben s 不射人 其實好好多
睇同kings 打果2場 fox 好全能 樣樣有

留番d力d女好過

唔知你有冇聽過豆住中場

牙波finishing好少少已經係top10pg

搵Ben simmons又係搞笑
我波今季出29.7分鐘
得9.4 6.2 6.3
如果唔係LA根本普通到唔起眼

睇錯，係9.4 5.1 5.1

ben simmons 佢要球權，但波唔駛，而且防守都叫勤力（一拎波個下就貼住守），啲球星其實幾想拍佢，我係廢老實攬佢唔比佢走。

數又唔係咁計

打得nba 比番球權打數據點都唔樣衰

數據係有用，但eye check 都好重要

無左我地占皇呢幾場ball 數據都升唔少

搶板搶到佢咁我就唔太鐘意

波既問題絕大多數都係技術上既問題,
所以覺得只要佢改善到既話上限好令人期待

控衛要j搶板同單防其實好反智

你當一個 court vision 好好嘅 tony allen，個觀感就 fit 晒

呢個時代係咁,今日馬刺果場
前龍王三雙，攝腳PF就得兩板

防守又未真係去到呢個級數

依家仲要用位置去分一個球員都好反智

好似湖咁
上上下下無份位置都係唔識射罰球

唔怪得之呢排準咗咁撚多啦

無唔準過

請咗牙羅

My boy都準過我地d guard

牙波世一

#firewalton

今日係double票?

西岸個隊夠拎冠軍

(笑）

Kuzma questionable

下個topic反手燈ok

中到1001先算

保住第八

我中的話麻煩樓主代開

以佢無練過finishing / 射波又撞手神
你比多d 球權ball 都係會極低命中率/球球交 唔會自己上

基沙文投dlo 幾撚識波

識波就唔會留馬體會

聽日東西強權短兵相接

LeBron James (strained groin) will continue to be out for at least one week (games vs NYK/at MIN/at DAL/vs DET) and be re-evaluated in one week (there’s a game at UTA on Friday, Jan. 11). He’s receiving daily treatment and “continues to progress with his recovery,” per LAL PR.

Lebron misses next 4 games

紐
狼
獨
活塞
爵

最少贏4場

頂級天份

冇統治力嘅後場，勤力多6年最多咪標立時級數，hea多2年就玩鳩完變人球

圖？

唔去我地曼聯正弱智

垃圾咪撚黎阻住我地山神

nyk 都唔易打

Dlo條垃圾😂

我湖幾時啟動全球含淚投少煮

羅仔

主場輸比九勝隊就解散算了

無Kuzma無James無Rondo

人地tim 手感黎，玉皇大帝都擋唔住

Dlo最後呢幾分鐘簡直進攻萬花筒

個傻閪教練無啦啦唔出DLo，唔係Dxxxxx3犯要出返DLo都唔會反cup到

Dlo出手好又快左

幾年後 lamelo ball >>>>> lonzo

d勁高拋物線真係

牙羅嗰種廢真係

今日有Beasley
希望carry到我湖

kuz out tonight

羅仔三節19+7

第4節0+0+0+5to

又幫手燈

學友 boa 遠籐
羅仔三大護法

我湖最鐘意幫人起機

Dlo訓身救波

自己柒咗在先

不過養生羅仔訓身救波好似第一次見

ig都傷左

打多d勁撚到

但一陣收局分分鐘又坐

1001

已經坐緊啦

拍住dudley呢啲廢鳩垃圾打波真係辛苦哂牙羅

輪換陣容
mcgee hart kcp myxbdbdbk lance bonga zubac ball Tyson

陣容依然鼎盛

羅=人類進攻教科書

投降啦

又double double=,=

唔見有人講

LaMelo Ball with 24 points 12 assists and 9 rebounds in a 96-76 DUB

999

1001
學友開